打拳都有KD rate睇做下賽前分析，點解打官師冇？

搵完律師，都唔知佢乜水有冇料，點解冇網列晒律師既賽績，幾win幾lose幾多次ko？

咩都冇得睇，同賭大細有咩分別

曹星如夠出名啦，唔睇stat根本信唔過。連容海恩都係大律師，呢行肯定大把法律界曹星如

係特登唔比你睇
perfect information 代表住價錢會變到最低

perfect information 只係西走左班無料擺四條既人姐，反而你數據靚既客人會願意俾貴d喎